發唔發現而家d 3毛只會去d冇政治力量的人攻擊

好似基哥

不是行動，不推文回覆，謝謝